誠哥去到美股都玩哂 隻和黃醫藥勁撚到

仆街啦 佢隻長肛生命科技廢到爆

痴撚線我完全唔明呢隻野點解可以冇人問津

有時成交一日可以得幾百萬垃圾到暈

等之後受多啲關注再算

不過和黃醫藥同長江生命科技有咩分別

係撚誠哥

又7%